\begin{aufgabe}{Einfache Figuren}
\begin{enumerate}
\item Was macht \schemeinline{(circle 20)}? Probiere es aus. Was gibt
\schemeinline{(disk 20)}?

\item Probiere \schemeinline{(rectangle 20 40)} und
\schemeinline{(filled-rectangle 20 40)}.

{\scriptsize\emph{Bemerkung.} Eine Übersicht über alle Typen primitiver Figuren
gibt es auf \url{https://docs.racket-lang.org/pict/Basic_Pict_Constructors.html}.\par}

\item Aus einfachen Figuren kann man kompliziertere zusammensetzen. Dazu gibt es
Prozeduren wie \schemeinline{hc-append} (horizontal, zentriert zusammensetzen)
und \schemeinline{vr-append} (vertikal, rechtsbündig ausgerichtet
zusammensetzen). Probiere es aus:
\begin{schemecode}
(hc-append (circle 20) (circle 40) (rectangle 10 30))
\end{schemecode}
Eine Übersicht über alle Zusammensetzungsmöglichkeiten gibt es auf
\url{https://docs.racket-lang.org/pict/Pict_Combiners.html}.

{\scriptsize\emph{Bemerkung.} Möchtest du etwas Freiraum zwischen den
Einzelfiguren? Dann verwende Code wie \schemeinline{(hc-append 10 (circle 20)
(circle 40))}.\par}

\item Was macht \schemeinline{(colorize (circle 20) "red")}?
\end{enumerate}
\end{aufgabe}
